覺不覺個朴初瓏搞到成個波台烏煙瘴氣呀？

自己鍾意g都唔好以為個個人都鍾意g啦
返cc台介紹俾d入世未深既小朋友好過啦

十卜樓豬

吾好再Po G圖啦

尼刀好多CHING 叫開G

改名啦，影衰晒

就係熟晒路唔需要你介紹
反而介紹俾cc台d細蚊仔好過啦

CC台醉愛油雞
我D高汁圖睇吾上眼

高？邊撚到高呀！

好多都似真人吹氣公仔咁
屌唔落

慘

原諒啲小朋友 可以嗎